無事喇 老美升轉燈

聽日爆升

QQ GOGOGO

Sink

唔好再燈喇

巴打你睇跌？

sing la

收嗲啦

口交部

Sing

你都轉燈阿

春螢bb

聽朝瀉到仆街都似

大家坐穩未？

老美冇事
係港支有事之嘛

又燈死左

升緊了

巴打又係你

你都睇升？
無計啦 有貨要勤力啲

今日又瞓兩個鐘?

猩番
冇事啦

升

不了 反正聽日都反彈 等收錢算

我口技了得

春瑩bb 巧ball